(台測)新特警判官 殺神特工

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

1.未來，美國變成了一片人稱詛咒之地的反烏托邦荒原，受到核輻射的嚴重污染。位於東海岸的超級城市一號中生活有8億居民，是一個暴力叢生的超級大都市，平均每天都會報告1.7萬起犯罪事件。這裡新出現了一種名為「慢動作」的毒品，可以讓人感知到的時間減慢到正常水平的1%。城中唯一用於維持秩序的公權力叫「判官」，擁有法官、陪審團和行刑人三種權力於一身。首席判官把新招募的判官卡珊德拉·安德森交給判官爵德做評估，安德森擁有強大的精神能力，可以感知他人的思想和情緒，但她沒能通過法官的能力傾向測試..

2.在芝加哥，24歲的衛斯理（詹姆斯·麥艾維飾）生活平凡，終日游手好閒，在公司工作時常被老闆責罵，女朋友又對他視若無睹，還和他的同事有一腿。因此衛斯理總是沉浸在無比的無奈與痛苦之中，生活對他來說沒有任何意義。在一次偶然的機會中，一個叫火狐狸（安潔莉娜·裘莉飾）的刺客將他自一場混亂的槍戰中救出。火狐狸告訴衛斯理，與他關係一向淡薄的冷酷父親並不是多年前過世的

11 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野